\documentclass{uebblatt}
\begin{document}

\begin{paper}\begin{center}
  \Large \textbf{Gentzens Kalkül natürlichen Schließens} \\[1em]
  \normalsize \emph{Alle Ableitungsregeln auf einen Blick}
  \vspace{\titleskip}

  \includegraphics[width=0.3\textwidth]{love-commute}
  \vspace{\titleskip}

  \enlargethispage{1em}
  \input{schlussregeln}
\end{center}\end{paper}

\begin{sheet}{1}{Intuitionistische Logik und natürliches Schließen}
  \input{grundlagen/erste-konstruktive-beweise}
  \input{grundlagen/minima}
  \input{grundlagen/brouwersche-gegenbeispiele}
  \input{grundlagen/formalisierung}
\end{sheet}

\begin{sheet}{4}{Im Umfeld von Unvollständigkeit}
  \input{arithmetisierung-von-syntax/hilbert-bernays}
  \input{arithmetisierung-von-syntax/loebs-theorem}
\end{sheet}

\end{document}
